想知帶安眠藥去台灣有冇問題

因為去比較長時間
計埋D抗憂鬱藥鎮靜劑total200粒左右
係咪寄倉就得冇人會理?

200粒 你一日20粒？

名

去幾多日
帶太多好似有管制
定其實你有其他目的 200粒

最好叫醫生寫定張醫生紙比你

去6個月

去外國咁耐要食安眠藥不如唔好去

得藥袋
有d冇埋藥袋

睇情況

自用

去得咁辛苦不如唔好去

Btw 藥好似唔出得境？

少量好似可以 當你旅行帶藥傍身

（二）旅客或隨交通工具服務人員攜帶之管制藥品，須憑醫療院所之醫師處方箋(或出具之證明文件)，其攜帶量不得超過該醫療證明開立之合理用量，且以6個月用量為限 。
(三)西藥:
1.非處方藥:每種至多12瓶(盒、罐、條、支)，合計以不超過36瓶(盒、罐、條、支)為限。
2.處方藥:未攜帶醫師處方箋(或證明文件)，以2個月用量為限。處方藥攜帶醫師處方箋(或證明文件)者，不得超過處方箋(或證明文件)開立之合理用量，且以6個月用量為限。
（四）錠狀、膠囊狀食品每種至多12瓶(盒、罐、條、支)，合計以不超過36瓶(盒、罐、條、支)為限。

正正經經拎張醫生紙好過啦

佢二同三有咩分別
二係台灣個邊既管制藥物
三係非管制但處方藥物？

唔想比人拉既就去同醫生講你咩情況叫佢寫紙
想比人拉既就隨便

分別咪咁樣囉 你拎咁多無得唔拎醫生紙啦

拎醫生紙 開6個月分量

搵邊個寫
有私家有公立

搵邊個寫
D藥有幾個醫生有私家有公立

如果有medical certificate寫自己有mood disorder
咁得唔得